我是不是該安靜的走開，還是該勇敢留下來？

走開
無人識你

好MEAN